[17/12 死線] 各位連登仔想打包咩tumblr即管開聲，幫得一個得一個

連登有愛，你話我知想打包咩acct，我同你一鍵打包哂佢

巴打有愛

慢慢一個個來

lm

how?

Lm

放低條link度，過一陣就有個打包link比你

係咪啊？ 推比其他巴打睇

比link嚟先得架

唔該哂！

DLM咁能多相有排DL